仆街嘅屋企人

容我放下負

屋企人無得揀

身邊嘅全部都係仆街自私自利嘅仆街

唔熟唔食嘅含家鏟

呻完啦 此post 沈

收到